Q1:<:yeetus:701413513150726156>
A:  <:yeetusdeletus:674742792529903627>
U: <:yeetusdeletus:674742792529903627>
Total pts: 0.5

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248682829119569/unknown.png (no hint)
A:  M97, Owl Nebula, Owl
U: owl
Total pts: 1

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248776408105031/unknown.png
A:  M87
U: m87
Total pts: 2

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248411952447609/unknown.png (no hint)
A:  M27, Dumbbell Nebula, Dumbbell, Apple Core Nebula, Apple Core
U: m27
Total pts: 3

Q1:Guess the object: (https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248674280996974/Screenshot_2020-04-21_at_23.02.57.png)
A:  M82, The Cigar Galaxy, Cigar Galaxy, Cigar
U: heck
Total pts: 3

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248682829119569/unknown.png (no hint)
A:  M97, Owl Nebula, Owl
U: owl
Total pts: 1

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248776408105031/unknown.png
A:  M87
U: 
Total pts: 1

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248682829119569/unknown.png (no hint)
A:  M97, Owl Nebula, Owl
U: owl
Total pts: 1

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248776408105031/unknown.png
A:  M87
U: m87
Total pts: 2

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248411952447609/unknown.png (no hint)
A:  M27, Dumbbell Nebula, Dumbbell, Apple Core Nebula, Apple Core
U: m27
Total pts: 2.5

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248776408105031/unknown.png
A:  M87
U: .triviatimer 30
Total pts: 0

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702951505627709520/Screenshot_2020-04-23_at_21.37.57.png
A:  M1, Crab, Crab nebula
U: which one
Total pts: 0

Q1:What is the brightest observable quasar (in apparent magnitude)?
A:  3C 273
U: 
Total pts: 0

Q1:Which constellation is the object M13 in?
A:  Hercules
U: 
Total pts: 0

Q1:Guess the object: https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/702248682829119569/unknown.png (no hint)
A:  M97, Owl Nebula, Owl
U: is oke
Total pts: 0

