Q1:Guess which constellation is shown in the picture.

https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/721060923883913256/images.jpg


A: Leo Major,Leo
U: Leo
Total pts: 1

Q1:You use a 15mm eyepiece on a telescope with 600mm focal length. What magnification would you get?
A:  40×, 40
U: 40×
Total pts: 2

Q1:What's the name of one of the most celebrated nebulae in the sky, located just by Iota Orionis?
A:  m42, Great Orion Nebula
U: M42
Total pts: 3

Q1:Try to name this fascinating object, situated in the constellation of Aquarius. 

https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/722151881849176154/images-1.jpg


A: Helix Nebula,NGC 7293
U: Helix Nebula
Total pts: 5

Q1:Which telescope was used to capture this image? [EQ-1/6]

https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/722153227528831006/images-2.jpg


A: Hubble,Hubble Space Telescope,HST
U: HST
Total pts: 6

Q1:Calculate the f-ratio of a 130mm telescope with 650mm focal length.
A: f/5,1/5
U: f/5
Total pts: 7

Q1:What is 3C 273? A) An asteroid ; B) A comet; C) A pulsar; D) A quasar
A: D,A quasar,Quasar
U: D
Total pts: 8

Q1:What is the name of the upcoming Manned Lunar missions, scheduled for 2024?
A: Artemis
U: Artemis
Total pts: 9

Q1:Which type of mirror is preferrable to be used in reflector telescopes?
A: Parabolic
U: Parabolic
Total pts: 10

Q1:Guess the object in the picture: 

https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/723022569242099772/images-7.jpg


A: Thor's Helmet,Thor's Helmet Nebula
U: Thor's Helmet
Total pts: 11

Q1:How much light years is one parsec made of? Answer with 3 significant figures
A: 3.26,3.26ly
U: 3.26
Total pts: 12

Q1:What's the name of the next major space telescope to be launched?
A: JWST,James Webb Space Telescope
U: JWST
Total pts: 13

Q1:What is this group of galaxies called? 

https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/723037303659823194/images-8.jpg


A: Leo Triplet
U: Leo Triplet
Total pts: 14

Q1: Identify this famous open cluster. 

https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/723037859807756298/W-7o4N70Zp2enL-SD0E1dkoFMKpod9UrzqRLj_iB-QRDO7JhKnoXgbSrZq5AzcotOnoeipdxgaXv6PP4gZ8VIgw290-h193.jpg


A: Coathanger Cluster,Brocchi's Cluster,Collinder 399,Cr 399
U: Collinder 399
Total pts: 15

Q1:Which constellation is shown in the picture? 

https://cdn.discordapp.com/attachments/702232768935100516/723038945696546886/IMG_20200618_102822.jpg


A: Sagitta
U: Sagitta
Total pts: 16

Q1:What is the #code used to identify planetary filters called?
A: Wratten Number,Wratten Code,Wratten
U: Wratten Number
Total pts: 17

Q1:Which filter can be used to identify planetary nebulae out of the surrounding stars using the 'Blinking Technique'?
A: O-III,O-III filter
U: O-III
Total pts: 18

Q1:What type of telescope is always recommended for visual astronomy?
A: Hail Dobs,Dobsonian,Dob
U: Hail Dobs
Total pts: 19

Q1:In which constellation does 'Rasalhague' lie?
A: Ophiuchus
U: Ophiuchus
Total pts: 19.5

Final Score: 19.5/20